{"id":938,"date":"2022-03-04T04:32:55","date_gmt":"2022-03-04T04:32:55","guid":{"rendered":"http:\/\/localhost\/femdi\/admission\/"},"modified":"2023-06-25T23:27:28","modified_gmt":"2023-06-26T04:27:28","slug":"admission","status":"publish","type":"page","link":"http:\/\/localhost\/femdi\/admission\/","title":{"rendered":"Admission"},"content":{"rendered":"\t\t<div data-elementor-type=\"wp-page\" data-elementor-id=\"938\" class=\"elementor elementor-938\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-fbd8b85 elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"fbd8b85\" data-element_type=\"section\" data-settings=\"{&quot;background_background&quot;:&quot;classic&quot;}\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-no\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-100 elementor-top-column elementor-element elementor-element-12023fb\" data-id=\"12023fb\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-inner-section elementor-element elementor-element-5ac675f elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"5ac675f\" data-element_type=\"section\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-no\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-100 elementor-inner-column elementor-element elementor-element-1378fb8\" data-id=\"1378fb8\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-48ad814 elementor-widget elementor-widget-heading\" data-id=\"48ad814\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"heading.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<style>\/*! elementor - v3.12.2 - 23-04-2023 *\/\n.elementor-heading-title{padding:0;margin:0;line-height:1}.elementor-widget-heading .elementor-heading-title[class*=elementor-size-]>a{color:inherit;font-size:inherit;line-height:inherit}.elementor-widget-heading .elementor-heading-title.elementor-size-small{font-size:15px}.elementor-widget-heading .elementor-heading-title.elementor-size-medium{font-size:19px}.elementor-widget-heading .elementor-heading-title.elementor-size-large{font-size:29px}.elementor-widget-heading .elementor-heading-title.elementor-size-xl{font-size:39px}.elementor-widget-heading .elementor-heading-title.elementor-size-xxl{font-size:59px}<\/style><h6 class=\"elementor-heading-title elementor-size-default\">Noticia relevante<\/h6>\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-1ad68a8 elementor-widget elementor-widget-heading\" data-id=\"1ad68a8\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"heading.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<h1 class=\"elementor-heading-title elementor-size-default\">Habla enfermera abusada\nen el barrio San Bernardo\n<\/h1>\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-0efbdb7 elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"0efbdb7\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<style>\/*! elementor - v3.12.2 - 23-04-2023 *\/\n.elementor-widget-text-editor.elementor-drop-cap-view-stacked .elementor-drop-cap{background-color:#69727d;color:#fff}.elementor-widget-text-editor.elementor-drop-cap-view-framed .elementor-drop-cap{color:#69727d;border:3px solid;background-color:transparent}.elementor-widget-text-editor:not(.elementor-drop-cap-view-default) .elementor-drop-cap{margin-top:8px}.elementor-widget-text-editor:not(.elementor-drop-cap-view-default) .elementor-drop-cap-letter{width:1em;height:1em}.elementor-widget-text-editor .elementor-drop-cap{float:left;text-align:center;line-height:1;font-size:50px}.elementor-widget-text-editor .elementor-drop-cap-letter{display:inline-block}<\/style>\t\t\t\t<p><b>&nbsp;<\/b><span style=\"font-weight: 400;\">Una enfermera que trabajaba en un centro de atenci\u00f3n de adultos mayores fue seguida por un hombre cuando se baj\u00f3 de la estaci\u00f3n de transmilenio. La amedrento con un cuchillo y la llevo a una especie de paga diaria del barrio San bernardo, en el centro de Bogot\u00e1. El abusador le dijo la primera vez que fueran a un parque, que ya sab\u00eda de ella porque ya la venia siguiendo y que ten\u00eda todos sus datos. Luego de todo esto, el abusador fue cuando la condujo a un PAGADIARIO. <\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\"><em>Fuente: Eltiempo.com<\/em><\/span><\/p>\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-ae849b1 elementor-widget elementor-widget-heading\" data-id=\"ae849b1\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"heading.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<h6 class=\"elementor-heading-title elementor-size-default\">Noticias de ultima hora<\/h6>\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-inner-section elementor-element elementor-element-7ecf361 elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"7ecf361\" data-element_type=\"section\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-no\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-25 elementor-inner-column elementor-element elementor-element-ff1bfbd\" data-id=\"ff1bfbd\" data-element_type=\"column\" data-settings=\"{&quot;background_background&quot;:&quot;classic&quot;}\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-99e4d03 elementor-widget__width-initial elementor-widget elementor-widget-image\" data-id=\"99e4d03\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"image.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<style>\/*! elementor - v3.12.2 - 23-04-2023 *\/\n.elementor-widget-image{text-align:center}.elementor-widget-image a{display:inline-block}.elementor-widget-image a img[src$=\".svg\"]{width:48px}.elementor-widget-image img{vertical-align:middle;display:inline-block}<\/style>\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<img decoding=\"async\" width=\"512\" height=\"512\" src=\"http:\/\/localhost\/femdi\/wp-content\/uploads\/2023\/06\/cuchillo.png\" class=\"attachment-full size-full wp-image-1614\" alt=\"\" loading=\"lazy\" \/>\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-3a4cd0b elementor-position-left elementor-widget__width-initial elementor-vertical-align-top elementor-widget elementor-widget-image-box\" data-id=\"3a4cd0b\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"image-box.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<style>\/*! elementor - v3.12.2 - 23-04-2023 *\/\n.elementor-widget-image-box .elementor-image-box-content{width:100%}@media (min-width:768px){.elementor-widget-image-box.elementor-position-left .elementor-image-box-wrapper,.elementor-widget-image-box.elementor-position-right .elementor-image-box-wrapper{display:flex}.elementor-widget-image-box.elementor-position-right .elementor-image-box-wrapper{text-align:right;flex-direction:row-reverse}.elementor-widget-image-box.elementor-position-left .elementor-image-box-wrapper{text-align:left;flex-direction:row}.elementor-widget-image-box.elementor-position-top .elementor-image-box-img{margin:auto}.elementor-widget-image-box.elementor-vertical-align-top .elementor-image-box-wrapper{align-items:flex-start}.elementor-widget-image-box.elementor-vertical-align-middle .elementor-image-box-wrapper{align-items:center}.elementor-widget-image-box.elementor-vertical-align-bottom .elementor-image-box-wrapper{align-items:flex-end}}@media (max-width:767px){.elementor-widget-image-box .elementor-image-box-img{margin-left:auto!important;margin-right:auto!important;margin-bottom:15px}}.elementor-widget-image-box .elementor-image-box-img{display:inline-block}.elementor-widget-image-box .elementor-image-box-title a{color:inherit}.elementor-widget-image-box .elementor-image-box-wrapper{text-align:center}.elementor-widget-image-box .elementor-image-box-description{margin:0}<\/style><div class=\"elementor-image-box-wrapper\"><div class=\"elementor-image-box-content\"><h4 class=\"elementor-image-box-title\"><br>\u00bfAsesinaron a una mujer y nadie hizo nada?<\/h4><p class=\"elementor-image-box-description\"><br>Una mujer fue vilmente asesinada por su marido que llevaban un a\u00f1o de relaci\u00f3n, este feminicidio sucedi\u00f3 en el conjunto residencial del municipio de Soacha. Sucedi\u00f3 a plena luz del d\u00eda de este domingo 3 de junio, fue un feminicidio que quedo registrado en un video de como este hombre la maltrataba d\u00e1ndole golpes y patadas. Ella intent\u00f3 defenderse, pero este hombre al tenerla en el suelo, la apu\u00f1ala de manera repetitiva en el abdomen.\n<br><br>Fuente: Eltiempo.com<\/p><\/div><\/div>\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-25 elementor-inner-column elementor-element elementor-element-e65e0a8\" data-id=\"e65e0a8\" data-element_type=\"column\" data-settings=\"{&quot;background_background&quot;:&quot;classic&quot;}\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-d5a5661 elementor-widget__width-initial elementor-widget elementor-widget-image\" data-id=\"d5a5661\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"image.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<img decoding=\"async\" width=\"512\" height=\"512\" src=\"http:\/\/localhost\/femdi\/wp-content\/uploads\/2023\/06\/sin-contacto.png\" class=\"attachment-full size-full wp-image-1616\" alt=\"\" loading=\"lazy\" \/>\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-1445044 elementor-position-left elementor-vertical-align-top elementor-widget elementor-widget-image-box\" data-id=\"1445044\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"image-box.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-image-box-wrapper\"><div class=\"elementor-image-box-content\"><h4 class=\"elementor-image-box-title\"><br>\u00c9rika Aponte, la joven asesinada en Unicentro, no habr\u00eda recibido la protecci\u00f3n requerida<\/h4><p class=\"elementor-image-box-description\"><br><span><span style=\"font-size: 12pt; font-family: Arial; color: rgb(77, 81, 86); background-color: transparent; font-variant-numeric: normal; font-variant-east-asian: normal; font-variant-alternates: normal; vertical-align: baseline;\">La tarde del domingo 14 de mayo de 2023.<\/span><span style=\"font-size: 12pt; font-family: Lexend, sans-serif; color: rgb(4, 12, 40); background-color: transparent; font-variant-numeric: normal; font-variant-east-asian: normal; font-variant-alternates: normal; vertical-align: baseline;\"> <\/span><span style=\"font-size: 12pt; font-family: Arial; color: rgb(0, 0, 0); background-color: transparent; font-variant-numeric: normal; font-variant-east-asian: normal; font-variant-alternates: normal; vertical-align: baseline;\">en pleno d\u00eda de las madres, aponte -quien trabajaba en un reconocido establecimiento comercial- fue abordada por su pareja, christian rinc\u00f3n, quien la amenaz\u00f3 para que volvieran a estar juntos. tras su negativa, el hombre sac\u00f3 un arma, le dispar\u00f3 en dos oportunidades y, acto seguido, se dispar\u00f3 a s\u00ed mismo, muriendo horas despu\u00e9s.<\/span><\/span>\n<br><br>Fuente: nfobae.com\n<\/p><\/div><\/div>\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-25 elementor-inner-column elementor-element elementor-element-27f5bb1\" data-id=\"27f5bb1\" data-element_type=\"column\" data-settings=\"{&quot;background_background&quot;:&quot;classic&quot;}\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-9380f9b elementor-widget__width-initial elementor-widget elementor-widget-image\" data-id=\"9380f9b\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"image.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<img decoding=\"async\" width=\"512\" height=\"512\" src=\"http:\/\/localhost\/femdi\/wp-content\/uploads\/2023\/06\/prision.png\" class=\"attachment-full size-full wp-image-1617\" alt=\"\" loading=\"lazy\" \/>\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-f2b78e8 elementor-position-left elementor-vertical-align-top elementor-widget elementor-widget-image-box\" data-id=\"f2b78e8\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"image-box.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-image-box-wrapper\"><div class=\"elementor-image-box-content\"><h4 class=\"elementor-image-box-title\"><br>Caso Jessica Paola Ocampo: presunto feminicida fue enviado a prisi\u00f3n<\/h4><p class=\"elementor-image-box-description\"><br>El presunto agresor de una mujer en Tunjuelito fue enviado a la c\u00e1rcel, la fiscal del caso narr\u00f3 c\u00f3mo el hombre arremeti\u00f3 contra la mujer y luego intent\u00f3 esconderse en una estaci\u00f3n de gasolina. El sujeto habr\u00eda citado a su expareja sentimental para supuestamente llegar a un acuerdo en la custodia de su hijo, sin embargo momentos despu\u00e9s del encuentro el agresor le propin\u00f3 a la hoy fallecida 12 heridas con arma blanca en plena v\u00eda p\u00fablica.\n<br><br>Fuente: citytv.eltiempo.com\n<\/p><\/div><\/div>\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-25 elementor-inner-column elementor-element elementor-element-76feab6\" data-id=\"76feab6\" data-element_type=\"column\" data-settings=\"{&quot;background_background&quot;:&quot;classic&quot;}\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-aeec8b9 elementor-widget__width-initial elementor-widget elementor-widget-image\" data-id=\"aeec8b9\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"image.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<img decoding=\"async\" width=\"512\" height=\"512\" src=\"http:\/\/localhost\/femdi\/wp-content\/uploads\/2023\/06\/cable-roto.png\" class=\"attachment-full size-full wp-image-1618\" alt=\"\" loading=\"lazy\" \/>\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-9509149 elementor-position-left elementor-widget__width-initial elementor-vertical-align-top elementor-widget elementor-widget-image-box\" data-id=\"9509149\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"image-box.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-image-box-wrapper\"><div class=\"elementor-image-box-content\"><h4 class=\"elementor-image-box-title\">Hombre asesin\u00f3 a su pareja sentimental con un cable en Usme<\/h4><p class=\"elementor-image-box-description\"><br>El hecho se present\u00f3 en una vivienda de la localidad de Usme, en donde un hombre de 32 a\u00f1os acab\u00f3 con la vida de su c\u00f3nyuge de 27 a\u00f1os de edad luego de asfixiarla con el cable de un televisor. La v\u00edctima fue identificada como Lizeth Rojas.\n \n<br>El agresor intent\u00f3 modificar la escena del crimen con el objetivo de hacerle creer a las autoridades que se trataba de un caso de suicidio. Sin embargo, uniformado de la Polic\u00eda encontraron en el inmueble rastros de una disputa o ri\u00f1a y adem\u00e1s, botellas de cerveza y licor y desorden.\n<br><br>Fuente: citytv.eltiempo.com<\/p><\/div><\/div>\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-88303bc elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"88303bc\" data-element_type=\"section\" data-settings=\"{&quot;background_background&quot;:&quot;gradient&quot;}\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-no\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-50 elementor-top-column elementor-element elementor-element-c41e45d\" data-id=\"c41e45d\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-0e3a41c elementor-widget elementor-widget-image\" data-id=\"0e3a41c\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"image.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<img decoding=\"async\" width=\"1280\" height=\"720\" src=\"http:\/\/localhost\/femdi\/wp-content\/uploads\/2023\/06\/maxresdefault.jpg\" class=\"attachment-full size-full wp-image-1718\" alt=\"\" loading=\"lazy\" \/>\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-50 elementor-top-column elementor-element elementor-element-60163e5\" data-id=\"60163e5\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-55ef224 elementor-widget elementor-widget-image\" data-id=\"55ef224\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"image.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<img decoding=\"async\" width=\"1300\" height=\"688\" src=\"http:\/\/localhost\/femdi\/wp-content\/uploads\/2023\/06\/WhatsApp-Image-2022-06-13-at-10.35.54-AM_1.jpeg\" class=\"attachment-2048x2048 size-2048x2048 wp-image-1719\" alt=\"\" loading=\"lazy\" \/>\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-f915eaf elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"f915eaf\" data-element_type=\"section\" data-settings=\"{&quot;background_background&quot;:&quot;classic&quot;}\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-no\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-100 elementor-top-column elementor-element elementor-element-fe51e81\" data-id=\"fe51e81\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Noticia relevante Habla enfermera abusada en el barrio San Bernardo &nbsp;Una enfermera que trabajaba en un centro de atenci\u00f3n de adultos mayores fue seguida por un hombre cuando se baj\u00f3 de la estaci\u00f3n de transmilenio. La amedrento con un cuchillo y la llevo a una especie de paga diaria del barrio San bernardo, en el &hellip;<\/p>\n<p class=\"read-more\"> <a class=\"\" href=\"http:\/\/localhost\/femdi\/admission\/\"> <span class=\"screen-reader-text\">Admission<\/span> Leer m\u00e1s &raquo;<\/a><\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":0,"parent":0,"menu_order":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","template":"","meta":{"site-sidebar-layout":"no-sidebar","site-content-layout":"page-builder","ast-global-header-display":"","ast-main-header-display":"","ast-hfb-above-header-display":"","ast-hfb-below-header-display":"","ast-hfb-mobile-header-display":"","site-post-title":"disabled","ast-breadcrumbs-content":"","ast-featured-img":"disabled","footer-sml-layout":"","theme-transparent-header-meta":"enabled","adv-header-id-meta":"","stick-header-meta":"","header-above-stick-meta":"","header-main-stick-meta":"","header-below-stick-meta":""},"_links":{"self":[{"href":"http:\/\/localhost\/femdi\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/938"}],"collection":[{"href":"http:\/\/localhost\/femdi\/wp-json\/wp\/v2\/pages"}],"about":[{"href":"http:\/\/localhost\/femdi\/wp-json\/wp\/v2\/types\/page"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/localhost\/femdi\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/localhost\/femdi\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=938"}],"version-history":[{"count":31,"href":"http:\/\/localhost\/femdi\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/938\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":1725,"href":"http:\/\/localhost\/femdi\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/938\/revisions\/1725"}],"wp:attachment":[{"href":"http:\/\/localhost\/femdi\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=938"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}